覺唔覺男人痾尿要特登去廁格痾好低賤

是咁的，我發現最近有個趨勢，啲男人好多時都鐘意走入廁格痾尿 我覺得呢個風氣好差。咁樣做唔單止唔衛生（容易淝濕個廁板），最重要既係，喪失左男性既尊嚴 做男人既，痾尿一定要響尿兜痾，你一入廁格，就表示你係懦夫

從古到今，痾尿都係男人之間既較量 如果你同朋友一齊上堂，坐坐下佢突然同你講︰「痾番篤尿先。」 佢其實響度挑釁緊你 係呢個時候，如果你答︰「我又去。」 即係接受佢既挑戰 但係如果你唔出聲，又或者話︰「我都唔急。」 你就即係認輸，全世界啲女你都無資格溝

唔駛講，入到廁所，梗係唔可以入廁格痾 入廁格痾尿，一世都抬唔起頭做人 有自信既，應該揀最出果個尿兜，至於邊個為之最出，要視乎個別廁所既格局 我去過最正既男廁，一開門就會見到個尿兜，而且個女廁係正男廁隔離，成班女同學響出面排隊去廁所，一有人開門入黎，係最出個尿兜痾緊尿既人就會俾出面啲人見到哂 係得呢個尿兜痾尿既，都係男人中既男人

不過家陣已經好少呢啲男廁，依家啲廁所唔知做乜，硬係要響尿兜同尿兜之間加塊野遮住，一下唔留神真係以為入錯左女廁 有次我個鬼佬朋友同我一齊去廁所，一見到我地d廁所咁既格局，就冷笑左一聲 我知佢個心一定係諗緊「東亞病夫」四個字，我覺得好羞恥 果晚我含淚寫左封信去要求佢移除男廁入面果塊死人板， 其實一個「真正既男廁」，尿兜同尿兜之間果塊板根本就唔應該存在 入得黎痾尿既，就預左要同人較量，痾尿痾到遮遮掩掩，不如鴨尿片算喇

男人之間既較量，通常睇三點︰

１) 外觀 外觀包括大小、形狀同色澤。有啲小朋友以為果度愈大愈好。其實大錯特錯。大而拙者，笨柒也。除左size，我地仲要睇形狀。至於點為之好既形狀，確實大有文章，不宜在這裡詳談。簡單講，頭與身既比例要恰當，唔好頭大身細或身大頭小。顏色方面，一般既標準係愈黑愈好，黑表示你身經百戰；淺色表示你乃初哥一名，俗語有云︰青頭仔是也

２) 射程 愈遠愈好，如果你企得前過隔離條友，你就輸喇。但係記住要量力而為，無咁遠射程就唔好企咁後，行規規定，滴左落地既要奶番

３) 水柱既勁度 尿柱開义果啲就擺到明係腎虧，即敗。好既尿柱一定係夠集中，集中得黎仲要夠粗。如果你既尿柱係有力既話，打落個尿兜度，聲音係清脆既，就好似啲鑽石互相碰撞咁

Readed

用尿兜痾屎就最唔低賤喇，隔離仲有人痾緊尿，夠晒霸氣

求樓主痾尿之勝率

tldr

Gay test failed

射程同水柱勁度同你忍左幾耐成正比，忍反對身體唔好啊!

好gay
樓主到底望過幾多人條賓周

又撚

推

雖然篇野係經典高質潮文

但由於太長喇，我決定俾負皮

一定去廁格，尿兜成日太大力水柱又粗，撞哂出黎

多謝樓主
廢J 女人型 新屎忽全部引晒

英文都唔識就咪用啦

其實牛排衣家野，同海鮮一樣，靚既唔洗搞甘多調味，鹽同黑白椒就ok，最多加D Rosemary番茜，甚至係超市買支Season $4X~6X一支就搞掂，只有肉質差既先要搞花臣，所以甘樣不如慳D錢去Citysuper或者其他出口店買勁靚牛排返屋企整仲好啦

通常條J有病都係咁

基

真心定假膠

愛回帶

痾個尿比你講到去打仗咁敢咁你on撚尻㗎

真係太多新會員定係假膠
我睇唔透

新會員啦,假膠唔係咁樣

你咪係低能仔